如果啲貓識講人話，你隻貓會講咩

我個隻應該會同隔離屋d貓講:

我個主人好撚on9 成撚日係屋企唱歌

喵

DLGH 我兜糧呢 唔撚洗做呀

咪撚再捉鳩我啦,屌你

on9仔

你D 貓糧好撚難食

原來大家d貓都咁爛口

咪撚錫我，咪撚聞我啦

你錫撚夠未

要出去溝女？

主人，我想交配

快啲俾野我食

屌你老母 芝士漢堡

大家d貓都唔係善男信女

鏟屎啦 仆街

呢班人好毒呀

肚餓啊 我要食嘢啊

嗌撚夠未？咪撚搞啦

你試下閹左我

影撚夠未

佢會同我講...我愛你呀主人

唔撚想理你

柒頭，過黎幫我執屎，換貓砂

食得飯未

佢哋其實係想講：「我做咩要同你講野？」

圖呢 ，要有圖先有代入感

你好鐘意摸個keyboard?

仲摸 手都咬斷你

屌你老母咪撚再錫我你個口好臭啊仆街

幫我執屎啦撚樣

執屎未
開餐未
執屎未
開餐未
執屎未
開餐未
執屎未
開餐未

咪撚再搞鳩我啦仆街

如果已經閹左會講咩

日日詛咒你唔得。

日日比隻貓屌老母都幾開心

屌 又食呢d

應該會用文言文講野

我肚餓呀屌 影撚完未呀

死開啦你

影乜撚野啊 屎忽都好影
不過我去咗外國之後佢就走咗

唔好再整我啦 屌你

屌你呀.JPG

咪同連登仔一樣：肚餓，急屎，叫春

我都好驚到呢一日

“好掛住你 “

走咗兩年

咪撚再無啦啦摸我 失驚無神抱起我啦下 屌你老母

唔好啊
連唯一可以講下心事嘅樹窿都無埋

跪安吧, 臭奴才

我會閹返你

咪撚搞拉 DLLM

隻貓會指住你黎笑

『。。。。。。。』

屌你老母

白滑波斯貓女

你返嚟嗱
好掛住你啊

希望啲貓貓可以健康咁長命百歲

傻系 喵喵喵

企開啲啦屌你老母

中田悟

屌，又點呀

快撚啲啦！

香港貓係咪特別燥底

再索打柒你

佢成日偷睇我打丁
貓女黎，我唸佢會爆我大獲

我:你又抓爛啲嘢？
貓:我都唔想架屌

我隻上年年頭走左
好想知佢最後講咩，就算屌老母都好